有人打我手提電話嗌：打曱甴呀！！

電話：64827187
我有朋友幫我用wechat起佢個profile
大家小心/隨便用

白色恐怖
又係大劣人做架啦

今晚叫醒佢屙尿

雖然知推唔到但都推

推

估唔到咁撚on9用真電話
真係一人藍

但剛睇左whatsapp又係印尼姐姐樣，即係假電話

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

痴孖根
幫推

河北狗

推一推

called

未能接通
垃圾

打得通